唔明啲女人咩心態 鍾意搞人男朋友

因為你條仔好正

佢想溝你老母你都冇得問點解

我都想俾人搞

你男朋友係gay又點會中意女仔 放心啦應該冇問題

咁如果個女仔成個男人婆咁呢

你男朋友正正常常唔出軌 人地點搞都冇用啦
搵狗公做男朋友冇得怨

條女係點搞都冇用啊，有用佢地就一齊左啦

咁你喺道嘈乜撚?

依家屌緊人出發點
關結果乜野事
唔通條友殺唔死你
咁就冇問題當無事發生？